有冇絲打同我一樣食完催淚彈m到特別異常

子宮好痛 黎左十日都未完

有 我係痛咗成個月但都冇m嚟

幫推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

你哋一個二個大大力咁索??

我建議各位絲打去焗桑拿，會有好大幫助。

睇到呢篇文

之前有同類post... 下世.......

唔好做香港人/支那人，會無咁傷

有豬咀？

入過新屋？

口賤

Sorry, 我道歉

幫push

We connect，連登仔都肯道歉，大家都係同路人，團結合作抗支那

Dllm

冇入平時好準 唔會無啦唔黎

新屋手足要平安呀！！！

可能運動太多
俾狗追嘅時候跑得太激烈

太攰/心情唔好都有影響